點解有個咁仆街既大佬

屋企有個仆街大佬
帶條女番黎住
當正自已屋企自出自入
冇禮貌都突止 仲帶埋自已frd上黎
你要拯救無家可歸既人 ok
同居做英雄 都ok
就好心你比小小錢搬出去租屋住啦
完全唔諗過自已既行為搞到屋企人

話佢幾句姐
就話係我趕佢走 我自我中心
想殺我老母咁
咁撚樣自私既人都有
你老味

呢幾年係自已屋企都好唔自在
老豆老母又想息事寧人
冇人企起我個邊
好想佢地消失
定我自已消失先
唉

wtf...
你阿哥傻L左？定真係咁鐘意條女由得佢亂黎？

同大佬講：「你都唔想自己地方有其他人喺度出出入入㗎。」

冇架啦 呢兩年黎我講過3,4次
最近個次仲比佢爆seed咁鬧我
鬧我八婆 鬧我垃圾
話我想趕佢走好耐
又話我自我中心覺得個世界圍住我轉
又話係我晚晚鬧老豆
我心諗 你有幾時陪過老豆傾計
有幾時踏出過你既房門一步
老豆係隔離聽住佢屌9 我 都一粒聲無出

我個刻心都寒L晒。。。

根本係二個世界既人
唔會溝通到
我立志以後當佢陌生人
當自已住劏房

......

自已屋企都唔似係自已屋企既感覺
真係好難受 :(

雞黎

佢既世界只有佢自已同佢條女

屋企人？

咩黎架 食得架？

比幾千蚊家用就當自已盡晒責任

有幾時佢陪過屋企人出街

有幾時又去探過下d老人家

:(

我都係呻下架炸

改變唔到d乜

當自已前世投錯胎

:(

如果有些少經濟能力而且同屋企人關係唔好ge話，係我就搬出去住，反正都冇咩好留戀

同爸媽係幾好既

但佢地唔會企起我個邊

始終 個個係佢個仔

岩岩畢業 冇幾個臭錢去搬出去住

又懶得自已煮飯 唔捨得屋企人 /_\

成日係房鳩叫以為冇人聽到

屌佢唔得咪屌佢條女，日日吵9佢地，搞到佢地搬
想鬥嘈咪同佢嘈，最多咪攬炒

仲有分錫仔定錫女多架咩
你老豆老母到底想點

一開頭唔搞無得搞
你又帶條女上去訓
夜晚三點煮野食
唔覺撞到佢道門之類
總之搞到成屋無日安寧
到有人出聲
之後先坐底傾

我自問把口唔夠叻
搞到家嘈屋閉盞屋企人唔開心
爸媽身體都有d毛病。。。。。。

同埋又覺得浪費心力去憎d無謂人好白痴
傷心傷身
學會放開 對自已好似對自已會好過啲？

even though我宜家都仲好L介意

正常，好似俾個外來人拆散左自己屋企咁，唔介意就有假
btw有冇揾老豆老母認真傾過件事

who knows
正宗中國廢老心態
多一事不如少一事

老豆就懦弱遇事唔出聲
老母就覺得都冇得管 就唔去管

同埋屋企不嬲唔係溝通型
所以佢地覺得唔溝通係冇問題(?)
好似係。

最有問題 就係提出問題個位
which is 我

:0)

通常大佬唔係好照顧細妹既咩 我D朋友都係好錫佢地細妹

傾唔到架。。。。

一定嘈硬交

因為有d事 所以我又唔想帶另一半上去

有

老母話佢冇辦法管 佢都咁大個人(3x歲)
條女係冇禮貌但就算入左門都唔會同我地住架啦 所以唔緊要 blablablablabla.......

完

如果照你咁講，咁你唔洗指意老豆老母搞掂e單嘢，樓主RIP

嗚 呢d人夾人
由細到大 都唔frd唔傾計
自從佢女朋友愈揾愈細後
關係愈黎愈差

:0)[/quote]
如果照你咁講，咁你唔洗指意老豆老母搞掂e單嘢，樓主RIP[/quote]
我都知
唔洗話多次個事實我聽

咁多位我可以點做

指點下迷津

如果照你咁講，咁你唔洗指意老豆老母搞掂e單嘢，樓主RIP[/quote]
我都知
唔洗話多次個事實我聽[/quote]
sor, 我冇心架
樓主早日揾定屋搬啦，反正你個on8+1大佬就明顯唔會搬，遲下俾佢條女帶d fd搞到你就唔好啦

你阿媽肯定你阿哥有經濟能力結婚之後就搬出去住？

絲打，我同你差不多環境
我哥個女人又係冇禮貌、對我媽唔好，擺到明嚟拎著數。
仔都生埋（都唔知係咪搵我哥埋單嘅）
我媽為左粒孫樣樣忍，我幫阿媽出聲，阿媽又係話算啦。

我哥on9都乜都順女人意，同自己細佬嘈，最後我決定唔再理佢，呢啲呀哥要唔要都罷！